畜: 成幾萬人點清呀....

畜: 成幾萬人點清呀....
畜上司: 屌你咁撚蠢 搵人係連登大量開散水POST 話定咩時間清場 我地再配合D圖咪得LO
畜: 係WO 老細

解散軍好波, 咩行動都好, 大你唔安全就得

唉

人多先安全

請善用起底功能

如果放催淚彈，捉得幾多得幾多！

起底、Block、上一頁、由佢沉

推
但要有班狗會屈你衝禁區嘅準備

D恐慌撚用whtapps圖當fc. On9

散水黨真係好撚仆街

Push

Show Blocked User - 原子力帆船
Hide Blocked User - 不飲奶茶！！

叫人留機場既見一個封一個

仲有不推文回覆都好重要
負評block上一頁

係，有兩萬人，捉完三千個，再打七千個，係捉唔晒嘅，之後咪放走一萬人囉，係捉唔晒喎

雷聲大，雨點小

一陣有清場你全家炒車死

呢條又係狗 block

你食屎啦 左膠泛民散水黨

露撚晒底啦你，今時今日仲講泛民

而家政府停哂所有機, 如果大家撤離哂機埸, 冇仕何事發生, 政府就要為成件事賠大量錢, 而示威者完全沒事

咪理散水黨

上面 D 散水撚樣, 5:0 未 ?

散水撚樣, 5:0 未 ?

畜龍呢？開黎見我

叫人留守既 5:0未

賭命 LO
睇係你全家炒車死, 定我全家炒車死

屌你老母三毛猛咁吹風話咩6點清場 政府cut晒交通同網絡 你老母臭閪全撚部流料 仲要上撚晒熱門

哦，我地聽日又入黎啦
睇下你聽日點清

我宣佈 連登三毛全體出動

散水撚樣, 5:0 未 ?

起底咪貼我出過咩 POST LO

人地傳你就信？
唔講屈搶槍？

風向狗大成功啦

Pish

目前我人仍在機埸，明白大家對於近日的抗議有一定憂慮，但實在無需過分恐慌，一些假消息傳出去也是不必要的。

一、#香港機場沒有切斷任何網絡，順粹是人群聚集後網絡收得很差而已，過去遊行人數多的時候也有同樣狀況。

二、目前機場燈火通明，機場快綫及機場巴士仍正常運作，有推着行李的香港人仍然繼續前往機場，亦有示威者正在陸續離開，包括沿機場路步行至東涌。

三、客運大樓的大部份商店已落閘，現場所見仍有過千名示威者於接機大堂。

四、目前仍有班機等待抵港，包括夜晚8:30的班機，亦有班機等待飛離香港。

By：黃之峰 facebook 現場 18:17

推

起底 不推文 負評 上一頁

快D走，快D走，第日再接過機

我點都唔信啲狗無計劃清場

有旅客未走 所以唔出手 唔係唔會出手

到佢包圍先走 點走? 今日提早左兩個鐘都未走到

後果可想而知

加上種種證據顯示極不尋常
1. 停升降
2.機場職員提早走 打八號唔會啦屌
3.好撚多換衫黑鬼 可以做棄卒變清場借口

今日目的係咩? 你答左先

如果係塞爆? 已經塞爆左 點解要留?

黑警開d post咁低質？

留言正皮

你作個故仔可信性唔會高咗
blocked byebye

612夠幾萬人啦

屌
機場都癱左仲留係到做乜尻？
留低既人仲要冇gear
有成萬人有點？咪成萬係中tg lor
佢唔拉晒你成萬人 拉幾百個都仆街啦
你係咪肯定成萬人都會一齊同popo打過呀

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

UP 乜鳩起底呀, P 牌仔
起底就貼圖啦 ON9

有冇諗過劇本係咁：
1. 熄燈
2. 掉gas, 人踩人
3. 屈人衝禁區，要開實彈
4. 事後屈示威者剪電線

不敗之地

1我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

目咩的呀, 又黎有無意義
71 衝立法會有目的呀

樓主，我幫你推。今日身邊d人個個話收工去，中午之後岀現好多散水post，搞到個個都唔敢去。
你地散水還散水點解無一個post叫人去關注被人射盲左隻眼既女仔，點解無一個post推個新既集會地點？

聽日再試下囉

多撚謝你呀, 黑警部散水軍

推 人多係優勢係71已經見過

講撚到口臭唔洗走
又比人大到 唉

721 811

樓主 我撐你
係現場睇住大半既人因為散水撚而走左好撚心灰

點樣拉幾萬人？

咩都未出，香港人已經嚇到賴屎

[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。

正！P牌會員不能作出評分！

話起我底 D 撚樣自己入去睇啦, 風向撚

風向無撚敵

站務台

機場live，三個source

睇一睇起底先評好唔好？

華吊
40 :30 去到 380 : 90

我收慣負皮架

人多係有用 黑警冇咁多子彈

但佢餓你一個禮拜 停一個禮拜機場濕濕碎
其間人心散漫 仲有大量黑警做鬼
過兩日就發癲放燃燒彈
黑警就乘機屠城

勝利係正啊
不過用義士條命去換
你有冇良心啊

唔明點建個post 有3xx正評

散水班友呢？

難聽講句 你留到最後點都要走 路就得個幾條 啲狗唔做嘢 可以搵其他人做 又唔係未見過

貼埋圖啦, 撚樣 P 牌仔

我已經講左 3,4 次

甩左 P 牌先會明

咁洗唔洗自己大恐慌呀, 早 2 個鐘前散水軍惡撚到

點呀, 邊個 POST 有問題呀

冷氣軍師真係次次都咁好波

我無野講

一直都係用呢招 對付港豬萬試萬靈

黑警又然

散水撚

#1 我係睇某個 POST 巴打寫既, 邊個 POST 我都唔記得

熱門冇左P牌仔即刻少左幾多散水post

再加wtsapp 傳下依樣又傳過樣
耐唔耐整條錄音

跟本就係

無撚敵啦, 次次用安全做籍口, 71 你一定有份叫人散水

我都講撚左啦

要開定 POST 等 BIN C 架麻

聽日再去會死？
今日都冇外國人做盾

你今日留低 777會跪低
日日去 日日停機場先跪低啊

一早講撚左 不嬲就已經係越多人越安全
屌你講兩句全部人走晒咁以後唔使出啦
依家散晒邊個最開心
黑警唔使做嘢我哋全部人自願走晒
黑警可以返屋企開香檳慶祝都似

push
去既人可以帶d水，食物過去

認真 駁唔到

有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

我就睇下聽日仲有幾多人入去

一早開左 屌鳩散水撚

你班港豬 咪再製造 機場 個邊既恐慌啦

又泛民
黎緊區選，下次立法會投咩好ching?

我支持 WO, 係睇唔過眼散水軍

[緊急分析]法！不！責！眾！

識玩

咁驚比人驅散，留係屋企涼下冷氣咪得

你柒咗

又話自己係警犬仔/叛變警

發過咁多次夢都唔撚醒

點呀, 邊個 POST 有問題呀

唔係無錢收就唔開工咁唔專業呀

解散軍

我唔衝 啲狗憑咩清場？

今日試咗水温，調整下佔機場策略，要放大效果，應該由星期六早上開始佔，當機管局宣布所有出發航班取消，就可以收工，然後星期日早上重覆一次，然後一年52星期佔104日，再等長假例如農曆新年，復活，聖誕一口氣4日以上。咁機場會關閉3份之1的日子，而沒有義士被捕。

呢啲先叫“唔散水”。

係, 真係柒左, 仲要好柒果隻, 所以係度衷心道歉, 岩岩冇用腦, 一度做左分化撚、散水撚, 亂封人係自己做錯, 已解封, 應該要討論點做而唔係亂封人

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

有合理情報叫散水係 OK

自己杯弓蛇影就算把啦

啲9部署好哂，清5清場咪又係一句話既事，唔止我地識變陣，警察都會架，到時清起上黎，啲人冇gear好蝕

啲散水撚應該入黎同我道歉

一句講晒 你地有嘢食咩

拉左30個咁點？

屌我d 散水撚都應該同我道歉

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

咁你幫手推一下 當無數

少少風險都唔肯博
賭注都無 仲話雙普選
笑大人個口

我頭先都有入你 POST

一起底即刻明白晒原來係分化撚

依段野已bookmarked, 基本上次次活動散水都啱用

現場有大量唔想受傷或受驚的和理非，你唔好拎佢地黎較飛，宜家唔係出黎勇武，覺得危險就要散有咩問題，你可以繼續留，但唔好質疑人地要走，重申一次今日唔好勇武，只係和理非集會，有咩事會傷好多人

連機場職員都要撤的時候，有義務呼籲唔想受傷的人先行離開

係現場睇住班友散水開頭由好嬲到到依家真係笑到仆街。

721

咪係, 由你著黑衫企係馬路已經有風險
比 D 9 下 9 下 POST 兇
唔諗下自己只係去靜坐就自我杯弓蛇影

去機場係為咗癱瘓，走的可能係驚送頭，唔走的可能驚冇下次。

當大家知道機場係最低風險而堅癱瘓到的話，周未一定人數更多，目標係cancel 所有出發航班就夠了，咁樣又唔送頭又有下次。

難得揾到政府個春袋，慢慢大大力錫就可以。

機場係籠城冇得走
冇第三勢力做盾

次次啱用？
又叫人送頭

唔好再鬧人散，做得唔好反省下次做更好，內訌係無意思！！

走唔走都唔會立即成功/失敗，團結一致

如果冇走，佢可能圍捕
如果走晒，佢可能復飛

所以冇絕對對錯，不分化為大原則矣

P 牌 DEE, 又點起底係分化撚啊 貼圖啦 ON9

大家唔好再咁怯, 說好的攬炒呢?
我地需要勇氣, 人多一定最安全, 而且冇野可以擊倒我地.
佢地出盡力散水、分化,目的就係唔想我地團結.
因為我地只要團結就一定贏, 仲會贏到開巷

已推

係呀 老母都比佢地屌埋呀
唉

連登整合:
1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。
4.) 癱瘓機場：做到
5.) 向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？叫人留低俾人圍捕？

老實講都係果個道理
你有消息分享係好，但出左去既人點做由佢地決定
前線係出面應該有能力分析點做

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

我知錯喇

早幾鐘前, 散水軍好撚惡, 而家炒晒車可以當無事發生

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

FACT CHECKED, 3Q

香港都係籠城無得走，遲早被拉，真心驚就唔好出黎，唔好累隊友。

仲話香港人平均智商最高，狗隻都醒過你地

。。。

串到要人全家炒車死

每次都係咁，心都灰鳩埋

第幾次呀, ON9
起底貼圖啦
睇下我咩 POST 有問題

其實我認為都癱瘓左機場6小時，仲有今次係有人第一次出黎，我覺得唔係完全冇成果。機場依加嘅機大部分都仲係Cancel ！已經係成功！機場唔會搬走！可以日日接機送機！睇下港共捱得幾耐！（19:32）

早幾個鐘, 散水軍惡撚到黑警樣

大家覆post留個推字之前
麻煩諗一諗
唔好幫手傳開fake news

返緊去 手足們食飽都一齊返去

至少無人落單，聽日可再戰

你咁都係分化啦on9，以為自己好醒

係, 所以衷心道歉, 岩岩冇用腦, 一度做左分化撚、散水撚, 亂封人係自己做錯, 已解封, 應該要討論點做而唔係亂封人

好啲咁睇 下次咪撚再信

你㩒入去啲post了解咩事先 ok？

人多而又走到先安全。

Show Blocked User - 原子力帆船

開多兩個POST就散啦D人

駁唔到

屌 做黑警真係嘆
係網上講兩句都唔洗落場

推 聽日再去機場

你唔好咁 佢係死硬 咁賭其實冇意思

無人識你呀

認真一問 想留到幾點？6點同12點有咩分別？

其實警察策略好明顯，人多發tear gas趕人拉人，人走了滅少影響，恢復正常運作。所以我哋最好嘅策略就係每日人多到佢要停班，但係又走得切唔好俾佢發催淚彈同拉人。警察都知道根據我哋策略改變而改變，我哋又點可以話散水一定係唔啱，或者勇武一定係啱？咁咪好戇鳩？

其實下次有咩資料放上黎就得
唔洗加句咩快d走 搞到咁緊張
好易帶錯方向

前線決定唔使問

成班傻鳩 最多人個時散水 俾人地預演行動
幾張相就搞掂 勁撚過黑暗兵法

今朝屌到而家 仲要俾人話鬼

fool me once, shame on you
fool me twice, shame on me

來日方長，無野可以一步登天既
你慌無下次咩

點解仲可以有人話留係到
屌你老母東涌入機場得一條路
真係清場點撚樣走
屌你老母真係 唉 咁戀戰做乜鳩
要做既野做哂

無得正評唯有推文

怒推

係都block你先啦

不分不割。下轉齊心
唔好中計

安全係好緊要, 幾萬人係機場放 TG 有幾大可能先 ?
無話 100% 無可能, 但唔高啦下化

係都block你先啦，散水鬼

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

團結一致，不分化 不割蓆 不篤灰

冇清你死全家點睇？

你覺得d狗想清場/打人/捉人定想放我地走，自己散水？

佢地打人過癮d 定 睇住你地散過癮d？

好好諗下，散水都係因為資訊錯亂，唔想有人傷，唔想有人被捕先勸退。

唔好再分化。

衷心道歉, 岩岩冇用腦, 一度做左分化撚、散水撚, 亂封人係自己做錯, 已解封, 應該要討論點做而唔係亂封人

每次行動都可以咁講, 包你無敵

D叫人唔好散水呢家入機場自拍比大家，D叫人走呢家自我檢討。講完！我自打一百！

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

on9有名睇

咁我地扺死啦，幾萬人都唔夠膽同幾百人打

你今日靜坐都拉已經唔使講落去, 佢要拉人唔使同你講非法集結
警犬拉人你阻唔到, 由抗爭開始已經有風險

CLS, 我開 POST 比人吊係 5 毛多, 今日居然有幾個人肯入去睇我寫咩

以事論事

咁都可以咁多正評 冷氣軍師好波

你全部人撲上去佢敢唔敢拉呀，自己綿羊就收爹啦！

你 6 點前入黎, 包你大把同類